好女朋友

點樣先係一個好既女朋友

我

要比空間 間唔中嗲下
間唔中分擔下洗費

我用身體話比你聽

教下我

好
我依加好怕冇左佢
我真係好愛佢

要有尻

下 咁仲係女朋友咩

識得幫我含撚 最好奶埋屎眼
咁先係一個人哋既好女友

good at cooking cleaning and fucking

千奇唔好俾佢知道你咁諗啊 傻女

嗲

請善用起底功能

好似我咁

如果一直都係女比洗費
算係陪條仔過低谷定on9
出街錢一直都係我比 佢話會還
由一千變幾千 都係冇還過
利申：仲係學生

點樣好法定義個個都唔同

如果有個標準比你參考嘅話

每個人就唔會獨一無二啦

有錢女+窮男？

請解釋

咁真係有問題 你話做緊野都算
學生自己都未攪得掂
仲愈黎愈大 佢自己無錢？

人係犯賤 知道你完全服從 無哂挑戰性
就會開始唔重視你
一個願打 一個願挨就係咁黎

我之前半工讀
依家停左冇返工
佢冇錢 但又唔肯返工
話冇成功感乜乜柒柒
有時我直頭想同佢阿爸講 叫佢幫佢個仔比

佢屋企有錢過我多多聲
但佢唔返工 老豆度縮型 每個月比兩千幾佢

你咩野底牌都俾人睇
之後對佢黎講你都冇挑戰性啦
而且佢話得俾你知佢同其他女仔出去
證明一黎要你緊張 二黎check下你條底線係邊
如果你好緊張 佢係呢段感情裏面處於高位
如果你發脾氣 佢可以話你多心 可以指責你 下次佢再出去就方便啦
所以 成熟咁拍拖 就算內心世界好澎湃 表面都要冷靜
等佢唔好知道你諗咩 等佢緊張你

高手
我面前上冇咁熱情
佢仲熱情過我
耐唔耐先嗲下佢
但一冇得見佢
我好掛好掛好辛苦